Скрипт экспортирует кейсы TheHive в JSON и XLSX в соответствии с указанным фильтром и полями (указываются в конфигурационном файле).

Для работы требуется создать конфигурационный файл `app.conf` и заполнить его по аналогии с `example.conf`

Установка библиотек:

`pip3 install -r requirements.txt`

Запуск скрипта:

`python3 app.py`